天蠍男可以給我分析一下他是真愛我還是當我SP關係？

我跟他是在上年11月交友App認識的，認識了一星期左右他就問我可不可以當他女朋友，我有糾結說我們認識不久為什麼這麼快叫我當他女朋友，他說是感覺，請教一下天蠍男，你們真的會透過聊天便會想跟女生在一起嗎？聊了一個多月我便應承做他女朋友，可是到認識兩個月後我們才第一次見面而且當晚做了，之後他沒有失蹤且每天發訊息，他基本上都是秒回，而且他跟我透露他自己的事情，我求證過是真的。這樣我以為我們就很正常拍拖，可是這個人很奇怪，他基本都不會帶我去見他的朋友，而且出街也很少拖我，我們見面的時間大概一個月一至兩次，這也未免太不正常。所以我就猜想我會不會是第三者，可是無論什麼時候找他，他都會回你，什麼時候打電話給他他也會接。他一直強調工作同私事要分開，但我覺得太奇怪了吧，他是覺得我不安全不夠信任我嗎？我已跟他說過很多次這樣子我很不開心，他仍然堅持自己做的事情對，可是他會很介意我跟別的男生在一齊，他會忽然之間說一些很難聽的說話，之前跟我說過他很霸道，但我覺得2個人相處這樣下去應該不行吧？而且他一直跟我強調，我是他女友但主要以性為主，這點令我覺得他是在找SP，他卻辯解說如果是找SP不會每天跟你聊這麼長時間，到目前為止我們在一起差不多七個月了，基本上他放假的日子都會安排自己工作上的事情，一次也沒有陪伴過我。上網看很多天蠍座的資料，天竭男喜歡你會希望常常黏在一起而且對你會很慷慨很寵愛你，可是這些我都不覺得，他沒有很黏我也對我不慷慨，我覺得完全是SP的關係時,他又會叫我留意他的行為。他這樣是希望我自己讀懂他嗎？他跟我說她媽媽及最close 的朋友有看過我的照片，這個證明他是認真的嗎？可是我真的留意不到他有多愛我，到現在我反而想分手，每次跟他討論這個問題他總是逃避，令我覺得他好像在隱瞞什麼，還是他正在考驗我是不是可以跟他長久落去？但這樣子的行為我不覺得我們可以持續下去。
請各位天蠍男來給我分析一下，他是認真想跟我發展下去還純粹只當我是一個比較親密的SP，有什麼方法可以清晰地知道他是認真的嗎？雖然他嘴上說很認真，而且過往拍拖經驗很少，聽他說都是被分手的，我不知道是不是因為他以往的戀愛經驗導致現在他這樣子對我，大家來給我說一下我現在跟他攤牌如果他持續這樣子我們就分手，會不會逼他太緊？天蠍座的心很難估

柒撚濛濛

感建分

long time no see

如果佢一開始話搵SP, 你仲俾唔俾佢食？
以性為主的男女朋友關係 ＝ SP
醒未？

浮雲哥：我很擔心，施永青以後的聖誕怎麼過？

樓主中晒計啦，係咪天蠍都好都處於被動，當發場夢吧

屌你老未上黎唱衰禾？

我係當你sp，吹牙

屌你老母

每次睇到d星座撚都好想笑 仲鳩撚過開口埋口都係神的考驗班耶撚

幫佢take 個 snapshot

注： 食字gag (快照/相片 )

當你係臭雞

咁都會諗人地係咪真心
果個女仔唔比呢個呃都只會比下個呃

樓主響邊度copy返黎

好似香討

香討啲女仔冇乜腦

無睇內容
不過問我出呢個問題10成都係sp